揀HLB定Tricor好？

小弟今年就Year 2 accounting major
前幾日就同時收到HLB同Tricor嘅summer internship offer 由於見到HLB嗰名都幾臭所以覺得揀Tricor好似好啲
但令我煩嘅位就係：一個就做accounting，一個就做auditing
以學到嘅野同未來grad左出來做野為考慮因素 到底揀邊個好啲

跪求各位巴打絲打

原來tricor有audit
HLB都叫聽過

建議Tricor
因為hlb唔係big4
你去到hlb都係影印scan多

學吓點入數同埋com sec對第日audit都係件好事

佢應該唔係audit🤔

見佢講話咩 你到時入到來 主要做入數啊 mgt acct嗰啲野👀

點解咁講

利申：對com sec無任何概念

因為audit 要識 但入firm 做intern 冇咩野學到， 最多俾你做下transation test, 甚至只係負責影印

就算HLB呢啲second-tier都係咁？

即係掛名intern 其實就scan野

越大間越冇野俾你做
反而去d firm 仔除時學識全套SME audit

廉價勞工無錯